［月經］一人一部用開嘅抽濕機

其實係小弟想買抽濕機
求救